OLYMPUS機性價比如何

最近見部E-M5 MARK II 五千蚊有找 雙鏡 幾吸引
但係OLYMPUS好似無咩人討論
二手市場都少 有無巴打係用家分享下

M43度咪有人討論

新機標價太高了. Em5ii而家個價算係咁啦. 雖然係舊Sensor但三防加防震都幾好用
利申：em5ii開心使用中

二手市場我覺得其實唔差. 我係Dcfever放過幾枝鏡都極速放左.

好用方便，靚仔

駁唔到

正解

5千有找咁平 不過你要預咗Olympus 原相係比較灰

Raw 一定 flat 好

E-M1 二手真抵玩

我覺得太過紅

5千係剩機身
雙鏡5千應該係em10黎

又真係幾難分到

O 記相邊度灰
Sony 就灰

可能灰階setting 較左auto

Raw灰係比你執相有大D寛容
要色就影jpg, picture style較心水sharpness, saturation